驚爆危機4期PV流出

明白啦, 開窗

キタ━━━━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━━━━ !!!!!

不過同上次條trailer比都唔係多好多新野睇

希望岀到烈焰魔劍

終於等到

希乜野望
一早講左做到尾

希望TV完左仲有劇場版真‧結局

等緊左幾撚耐, 處由未破到破埋終於出

3D作畫

你呢個比喻真係好撚盞鬼
但上一季應該無三十年咁耐囉

Metal Build強弩必買，但係隻game搞乜鬼

比美國AJ時的PV多了不少畫面
不過果然都只係得COMO時期的劇情

隔咗12年終於出

又可以對住上校打丁

雷納德

COMO打後泰莎主要係展示女強人一面
仲掛住睇人賣萌

最鐘意泰莎

有生之年可以睇到gun howitzer開到一炮已經心滿意足

最鍾意卡西姆

就咁睇幾掂喎
靜畫用返2D都幾match

娜美啊

倒數嗰幕

屌說好不提

燃

官方野叫流出

大和號都係xebec

一季夠唔夠完整個系列?

24集一定唔夠

終於等到有消息啦
作畫睇落似第一季
但泰莎同納豆又似TSR
機體畫面唔多唔評價住
希望見到ARX-8

有生之年

應該會見到啦
照返劇情TSR之後ARX-7無乜機會再出場，印象中得返掃墓同學校個兩段劇情會有佢（本身仲有個遊輪回憶會出場，不過整咗做話劇，動畫化無望 ）。
無理由成季得返部石弓擔大旗掛，唔怕出唔到周邊咩

但係佢最近特登出個廣播劇黎令到劇情推到小說軍事篇一半，其實真係似想用24集（或者分開兩季）完埋佢。
希望唔好cut太多

戰艦3d緊係好，但機械人番3d我未睇過一套係好過2d

我覺得2d時期吊打宜家wo
q d打鬥花撚到仆街 根本唔知做緊乜
舊作2號機打量產型d打擊感係3d做唔到

Fafner都唔睇

係屌 唔係吊

sor牙ching

新世代d 3d係靠畫質同特效推高左觀感度
但論分鏡同打擊感始終取代唔到傳統手繪動畫
望下20年前既0083再對比宜家d機人番就知

gundam (獨角獸 origin)3d 算做得唔錯
但都係覺得怪怪地

所以佢都唔係好敢全部畫面用3d

origin就算啦
好似紙片打紙片咁

d cg 動作重有d 生硬
反而arx 7 定鏡畫得好靚

希望出新ARX-7 Arbalest模型

出年開post可能又要屌定d劇透黨
雖然我懷疑會睇FMP四期的都已經係睇哂原作

ARX-7真係正過8好多
招隔山打牛型到

你數少佐一班雖然冇睇原作但有玩過機戰

出左成十年都有

邊到有得睇番頭三季 好想搵番

youtube好似有齊

我淨係睇左前面三季動畫
一直覺得唔會有得再睇
宜家佢話真係出 我真係好撚感動

出動畫之餘，仲出隻PS4 game

隻PS4 d機械人好樣衰咁

機戰班人整
畫面係咁上下
睇嗰少少gameplay有啲似Wii隻機戰neo

當年未有台版，最快譯出黎有得睇果個小道應該都做左人老母

亡國的阿基德都OK嘅，不過係劇場版水平

頭幾年忍住唔睇
等多幾年見仲未出第4季忍唔住追漫畫

魔劍如果有埋背脊散熱板就正
不過頭髮散熱又係系列特色

屌成十年既野仲屌劇透
不如走去睇西游記有人講劇情個陣屌人劇透

果陣上網睇唔知邊個譯
睇到蘇聯佬黎執雞就估到條咸濕鬼佬唔洗死
係估唔到條友救返仲行得走得打得

對xebec有信心

話說MB出ARX7
有冇人興趣

港女千鳥

千鳥定雷切勁

以前手畫既都冇幾多套真係畫到macross plus同0083個種級數啦
依家3D又有咩所謂
唔好咁過份就算啦

你估無人半路出家睇
而且就算有玩時獄/天獄/V中間都有好多細節miss左或者被魔改
點解唔屌得人劇透

係 直頭恢復得勁快
雖然佢都鋪墊左可能係KGB的部隊

只係改左個名寫法，同一個黎

雷霆宇宙/uc咪手畫得唔錯
cg化係偽進步真省錢

唉，即係要睇女3死 雖然我都係最鐘意千鳥

終於可以睇到戰爭狂宗介講 : 「只要有你在 ，武器什麼的根本不需要」

走る南風に乗って～

永遠的Stand by me

TV版手繪頂多咪得鐵血嘅水平

build fight第一季，00都唔差

泰沙呀

build fighter打意大利佬果一集超高汁

00用成3個分鏡
差極都有個譜

郵輪篇發左卡，佢條線完左架喇

在姑且一試前我想問下
我係人類 定係機械？

收皮啦
我最後陪TT拜山呀

訓教la你

有咩用
你個核心都無左啦

鐵血個水平好失禮咩
呢套垃圾除左打戲已經冇野值得吹捧

由你自己決定